休班警聊打交再屈襲警呢招點破

一話自己係黑警 隔離d人都唔敢幫拖

未覺醒